{
  "_comment_general": "=== General/Common ===",
  "Hello,": "你好，",
  "User Name": "用户名",
  "Cancel": "取消",
  "Close": "关闭",
  "Not specified": "未指定",
  "None": "无",
  "All": "全部",
  "Note from Dentist": "牙医的留言",
  "Look At My Mouth": "查看我的口腔",
  "_comment_navigation": "=== Navigation/Home Screen ===",
  "Profile": "个人资料",
  "Home": "首页",
  "Bookings": "预约",
  "Library": "图书馆",
  "My Mouth":"我的牙齿",
  "Clinic": "诊所",
  "Education": "教育",

  "_comment_auth": "=== Authentication/Sign Out ===",
  "Sign Out": "退出登录",
  "Are you sure you want to sign out?": "您确定要退出登录吗？",

  "_comment_loading": "=== Loading Screen ===",
  "Loading ToothMate...": "正在加载 ToothMate...",

  "_comment_home": "=== Home Screen ===",
  "Your Next Appointment:": "您的下一次预约：",
  "See My Mouth": "查看我的口腔",
  "Next Oral Checkup Due:": "下一次牙齿检查:",
  "Daily Oral Health Tip:": "日常口腔健康贴士:",

  "_comment_account": "=== Account Screen ===",
  "Account Settings": "账户设置",
  "Personal Information": "个人信息",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "姓氏",
  "Date of Birth": "出生日期",
  "Email": "电子邮箱",
  "Address": "地址",
  "Emergency Contact Name": "紧急联系人姓名",
  "Emergency Contact Phone": "紧急联系人电话",
  "Medical Information": "医疗信息",
  "NHI Number": "NHI 号码",
  "Dental Clinic": "牙科诊所",
  "Update Your Details": "更新您的详细信息",
  "Change Your Password": "更改密码",
  "Notification Settings": "通知设置",
  "Disconnect From Parent": "与父母断开连接",
  "Choose Profile Picture": "选择头像",
  "Change Profile Picture": "更改头像",
  "Change Clinic": "更改诊所",

  "_comment_appointment": "=== Appointment Screen ===",
  "Appointment Date": "预约日期",
  "Dentist": "牙医",
  "Purpose": "目的",
  "Notes": "备注",
  "Your Appointment": "您的预约",

  "_comment_education": "=== Education Screen ===",
  "ToothMate Library": "ToothMate 图书馆",
  "Whats Good for My Teeth": "对我的牙齿有益的东西",
  "Whats Bad for My Teeth": "对我的牙齿有害的东西",
  "Treatments": "治疗",
  "Conditions": "疾病",
  "Oral Care": "口腔护理",
  "Dentist Recommended Readings": "牙医推荐阅读",
  "Loading education content...": "正在加载教育内容...",
  "Content not found": "未找到内容",
  "Loading translations...": "正在加载翻译...",
  "Search Educational Readings...": "搜索教育读物...",
  "No results found for your search.": "未找到与您搜索相关的结果。",
  "No items in this category.": "此类别中没有项目。",
  "Take Quiz": "参加测验",
  "Try Again": "再试一次",
  "item": "项目",
  "items": "项目",

  "_comment_language": "=== Language Selector ===",
  "Select Language": "选择语言",

  "_comment_medical": "=== Medical/Dental Terms ===",
  "Tooth Decay": "蛀牙",
  "Dental Hygiene": "牙齿卫生",
  "Dental Implants": "牙科植入物",
  "Fluoride Treatment": "氟化物治疗",
  "Orthodontics": "正畸学",
  "Filling": "填充",
  "Cleaning": "清洁",
  "Checkup": "检查",
  "Root Canal": "根管治疗",
  "Crown Placement": "牙冠安装",
  "Extraction": "拔牙"
}